# README #

В этом репозитории вы найдете `dataset.json`  

Создайте React.js приложение которое выводит на один график `MinTemp` и `MaxTemp` за определенный период времени  

В приложении должна быть возможность фильтрации данных по `Location` и календарь для выбора диапазона дат  

Плюсом будет:  

* Вы используете redux  
* Вы не используете create-react-app  

Решение обязательно должно содержать инструкцию или скрипт для сборки,запуска приложения

Ссылку на опубликованное решение можно прислать на <bgp2rip@gmail.com>  
Проверка заданий занимает некоторое время, ответа можно ожидать в течение 2-3 рабочих дней

